# Сайт спортивных товаров

## Тестовый проект
Стек технологий:
- HTML5, CSS3, JavaScript ES6

Техническое задание:
1. закрепленное сверху меню с названиями категорий. При
прокрутке страницы меню остается на месте (всегда видно в верхней части
экрана). 
2. при клике на название категории осуществляется переход к ней на
странице
3. закрепленная кнопка для возврата наверх страницы (отображается только
после прокрутки) расположена в правом нижнем углу экрана
4. область для отображения категорий, каждая категория содержит ее название
5. внутри категорий расположены карточки с "товарами"
6. дата добавления на сайт должна выводиться через функцию, которая
преобразует дату в человекочитаемый вид. Результатом функции должен быть
форматированный текст: <день недели>, <номер недели> неделя <месяц>
<год> года
7. по клику на кнопку "Купить", поверх основной страницы появляется форма, в
которой будут отображаться:
- поле ввода для указания количества (целое число больше 0),
- 3-4 радиобаттона для указания цвета,
- поле ввода для комментария (можно указать произвольный текст не
более 2000 символов),
- кнопки “Купить” и “Закрыть”
8. при нажатии на "Купить" отображается сообщение о покупке, при нажатии "Закрыть" форма
скрывается
9. карточки “товаров” должны переноситься на новую строку, если не умещаются в
одной строке, количество в категории от 10 штук (сделать разное количество в
категориях)
10. внизу страницы отображаем названия категорий в виде неупорядоченного
списка, при клике на название категории осуществляется переход к ней на
странице
11. в верхнем меню справа расположить кнопку переключения темы
---
## Иллюстрация проекта
<img src="images/2.png" title="HTML5" alt="HTML" width="" height=""/>
<img src="images/3.png" title="HTML5" alt="HTML" width="" height=""/>
<img src="images/4.jpg" title="HTML5" alt="HTML" width="" height=""/>
<img src="images/1.png" title="HTML5" alt="HTML" width="" height=""/>